Как удалить модули
=====================

1. Зайти в gii в раздел Remove Modules.
2. Отметить галочками необходимые модули.
3. Нажать кнопку Preview, после чего отобразится список файлов для удалени и кофиги, которые будут изменены.
4. Нажать кнопку Generate. После чего отобразится лог удаления.
